跌少少就叫哂春，點做牛軍，無信心點贏錢，點食b浪，逢低必call！

跌少少就叫哂春，點做牛軍，無信心點贏錢，點食b浪，逢低必call！

升啦！仲望

繼續打狗 中環至尊寶

升

( Show Blocked User - 有錢就有女人 )

fatfat

真係升

笑鳩我底位入貨
依家我睇位收割